男人鍾唔鍾意對自己痴心嘅女人

定係會鍾意唔愛自己，得唔到手個種？

如果個女仔走去同佢講自己好愛佢，無辦法忘記佢，見到咩都會諗起佢。仲因為咁同個想結婚嘅男朋友分手，因為發現對象唔係佢，結婚都無意義，同佢嘅話就無名份都願意。

男人聽到會反感定感動？

假設個女仔算靚（個男有讚過佢靚，可愛，身材好）

姨姨～！

首先要有女對我痴心

驚痴身，唔驚痴心

驚痴線

講得咁痴線嘅野嘅女人都係痴身嘅多

身材好
肉便器話鐘意我。。。。
我會去廁所，Block 7左佢
再出後門坐的士返屋企

男人鐘意對自己痴心嘅靚女

女人好現實 點會痴心呀

無可能嘅前設

好癡心鐘意咗個男仔幾年
佢明知道但若即若離咁
被收兵

隨手可得既野冇人會識珍惜

睇時間
岩岩識個時想
識耐左唔想

越難得到 越想要